啱啱tips咗$50比uber司機，我覺得抵

唔知你地有無試過，頭先夜一夜call uber返屋企
以為等咗幾分鐘有車？錯了
下一秒有個電話揾你問你係咪出九龍
我屌你老母 見你好聲好氣問 算，我好人我cancel叫第架

等咗陣 仆你個街又係佢
又call我say晒sorry
算！
如是者又等咗陣終於等到有人接，又call 我我心諗仆街你唔係又拒載吓話
點知佢打嚟講聲唔好意思要等佢一陣轉個彎就到

成程車好好禮貌 落車叫我小心睇頭 晚安
咁撚有禮貌嘅uber c gay真係第一次見
頭先拒載條撚樣食屎啦
我寧願tip到呢個c gay百二蚊都唔比你賺

1999

拒載同dc9 有咩分別
屌你老母
想投訴班撚樣

百事有可樂

uber c gay而家成日都拒載

真，點搞

問你係咪出九龍就拒載
咁接你上車咪係綁架你

你都on9
我call uber佢唔車我call嚟托啊

之前坑口出沙田連續俾兩個uber c gay叫cancel
嬲嬲地搭的士，的士仲平過uber

你幾時有講唔車你

有時真係好撚閪
越嚟越多人博濛

同埋而家uber都唔知點計錢，好似愈黎愈貴
之前坑口出大埔17x, 而家計完2xx又唔係high demand
但無計，男朋友搭慣私家車唔肯搭鐵同的士

佢又冇錯 你真係冇講

我試過佢係睇你個time range同附近車幾遠有幾多去計
頭先第一架截果架$6x起跳
第二架變咗$7x

算

你up乜鳩呀?

個飯有啲雞皇

下一站金鐘下一站金鐘

2018

而家150比16 我睇你點追

點解睇唔明

我明明已經好安份守己 點解？！？！點解？！？！

you are not alone

聽alan walker

你同個c gay 好fun ny lol

dc9 都唔會咁好禮貌同你講good night

樓主call uber
uber司機唔想要呢張張單但焗住接
打比樓主問on9問題搏樓主cancel張單
樓主cancel張單

好似係咁

是咁的，因為而家uber個system
c gay唔上車唔知個客去邊
所以先有拒載
但，如果比佢知，就會又有揀單接
好撚仆街

應該話，個客未上車，c gay唔知個客去邊先啱
眼瞓得滯

上左車，仲可以點拒載？

見到咁多正評仲以為得我睇唔明樓主UP乜

yes

上咗車就你贏

可能人地順路返屋企，而非你諗咁好

利申試過，又係幾架拒載

好撚仆街

將心比己囉，如果司機本身住香港島，臨收工先接架入新界，3點幾係人都眼訓，緊係想接單順路既快d返歸。

如果個個都係咁諗 咁uber有咩意思

完全唔知up mud9

mud9bot

9588

我說話 5**

本身Uber 有無唔比Uber c gay 拒載？

如果係咁，同的士佬有咩分別？

不過寫作 2

可以試下用Siri 打字

其實係有policy 唔比拒載
只不過係客cancel佢唔會扣錢
佢自己cancel會扣錢
所以啲司機用啲奇怪藉口氹你cancel

ok google

主要係深夜時間，因為佢地主力唔係通宵，所以一般會想快d完

老實說，深夜時間係得dc9係相對少簡客，無辦法，我係乘客都明既

其實唔係，我有次7 8 點食完飯係市區call uber返天水圍都有人彈我 我屌你老母痴閪殼 佢做uber嚟做乜？？？

同dc9真係一撚樣
明明你係大旗 但問你你話入天水圍 佢知道入邊冇咩人call返出嚟 又唔接 屌你老母

所以你係想讚uber定屌uber呀
1999

有讚有彈啦

前後兩個司機？
第一個司機拒載？call多次又係佢
第二個司機就好有禮貌？

沒撚有錯

有個制可以投訴 係裡面有個option
係講點解會cancel左 可以自己打字描述番
試過幾次打嚟問去邊跟住cancel
又試過接左order唔撚開車

愛回家

除左最尾個段我一句都睇唔明

投訴教學

第一步 去Your Trips

第二步 揀番被cancel 或者佢叫你cancel嘅行程

第三步 揀My driver was unprofessional

第四步 揀My driver refused my destination

完哂以上步驟 佢會叫你輸入番d基本資料
例如目的地 原因 詳細等
雖然未必有用 但好過咩都唔做
佢24小時內會回覆

hoball

你講乜撚啊

上次又係咁 我喺尖沙咀佢喺青衣出嚟問我去邊 搞撚咗半個鐘都冇車 跟著cancel 屌你老母咩 最後搭巴士

個司機自己cancel搵唔返記錄

直接負皮

Ching得4.34分都唔好得去邊

最高5分喎

坐過N程UBER 自己都係UBER DRIVER
自問遇上4.3分左右都唔算nice 客
就算唔係無禮貌都有其他問題
我自己評人 正正常常無bad feeling
就算佢成程唔出聲都畀5分

利申：兩邊都4.8以上

見過同一條友，日頭係dc9,夜晚係uber9

算你老味咩 自己理虧就話算

uber policy問題
佢係派單俾司機

佢無得楝，有得楝就少好多拒載

咁你覺得比4分係positive定negative？
支旗唔靚 人冇問題你比幾多？
不過唔重要 因為每個人比分都唔同標準
你都識講 你自己係咁評人姐
我就係你口中個d成程唔出聲嘅人
除非對司機架車有興趣或者佢撩吹水我先講野
一上車除左講hello就係唔該哂 由第一次搭開始已經係
手車屎 行錯路 架車唔好坐都遇過 我都比5分嘅
最後 我同一個司機傾過
講明有d時段 高分唔接 驚放蛇 當時我4.6
所以個程比4我 等其他司機唔會踢order
我冇必要吹水 個分根本冇意義 反正我call到車就得

睇到R撚哂頭

眼瞓想快啲返歸仲做咩uber呀 將心比己

你都戇撚鳩

2018年一篇咁撚樣既文居然有一百個正評
中文都唔識打就食屎啦

就算你話打錯字都Proofread啦下話

0分重作

係咪大家都俾第一個 reply 影響到？
我覺得樓主篇嘢無咩問題喎
我第一次就明佢講咩

其實Uber既客好多都係臭閪港女。
比果小小錢當自己大撚晒咁狗眼看人低

覺得uber愈黎愈奇怪
試過幾次call完但個司機根本唔係附近
甚至係根本冇開工
最離譜既一次係我係大埔call
但司機係上水 仲話佢訓緊教叫我cancel
佢仲講話個app自動幫佢接定唔知點
搞搞下都好少用uber

係幾時改咗個司機接果陣唔知個客去邊

極品男友。無uber前如果無私家車係咪坐私人飛機？

根住班 Uber 撚就訞的士可以冚旗佢地唔得

我識佢之前已經有uber
佢未入u前屋企車出車入返學放學出街食飯都有車，入u之後就uber出入，的士都唔肯

假膠黎架，出返去啦大家，
比人撚好過癮咩

成個post講俾人聽佢係gay, 屎忽痕
想搵gay佬pm佢爆菊花

你call過uber未呀

拒載 同的士有咩分別

香港搭uber唔係都可以簡去邊先 ？
定個司機知去邊都接，接左之後又唔去？

4.34分一定係偏低 肯定唔知做過咩黎

點解講到唔出聲會影響到拎高分咁？

睇左幾次先明 1919

喺香港冇

呢啲咪拒載囉，求鳩其搵個藉口

打中文都可以變外星文，抵你單機

好多盲撐撚一見到樓主話tip咗uber司機就正評咗
明明內文1999

無錢叫black 係咁

咁多人睇唔明樓主打咩既?
係咪我有問題?

我都做過uber c gay 試過觀塘走去大角咀接客去旺角
用10幾分鐘/10幾公里既成本做5分鐘/5公里既生意
不過做人唔可以咁急功近利既出到旺角等大旗

其實black / X 一樣咁閪都係果班司機
無話邊個尊貴D

都仲係1999

篇文好難明咩
點解其他人話1999

咁夜要人過海其實都幾慘
又唔似得的士會收返回程隧道費

打黎問去邊你都答

而家d uber 衰過的士

開po都講到1999 抵你比人玩啦on9樓豬

Up乜呀

係咪得我睇唔明。。。

久唔久都會遇到呢d司機，我會喺電話講“而家係你唔想載我，要cancel你自己㩒cancel” (司機成日cut單會比uber罰) 有d司機會唔忿氣死都唔㩒但又唔揸車過黎，呢個時候我會用另一部電話call 過另一架車，等果揀客司機慢慢等，最終揀客司機一定唔會同你鬥長命而屈服，跟手就大條道理投訴佢拒載因爲接左單成十幾廿分鐘都原封不動唔接我

上兩星期遇到個司機打黎話佢想番九龍所以唔想接港島去港島既單，我心諗

吓?

如果樓主用打呢篇文嘅語文技巧答個c gay 就唔使比人拒載啦

C：請問去邊？
樓：我返屋企
C：um...屋企係邊區？
樓：我住喺香港
C：......香港嘅邊區...?
樓：我一直住喺香港
C： ...我而家過黎接你啦...

篇文入面係咪有兩個司機 ?? 但我見一直用"佢"

屌 上次個c gay打黎問我去邊 問完之後我再睇下uber個app點解好似轉咗c gay既 原來係比條友cut咗單

人地當你住港島

咁昆左個c gay 過黎你咪蠃囉
除非佢上左車都要cut 你單就冇計啦

之前大埔出九龍，
有隻uber 狗接咗之後，
我喺後面見到佢係咁msg 啲人，
話今日白行定點點點，
車程咁耐佢就send 撚足咁撚耐，
唔啱你咪唔好撚接囉，
仲要一路揸車一路玩電話，
後來俾咗一星

樓主依種弱能人士都識搭uber

點解呢個時代都仲有咁多講野/打字1999嘅撚樣
冇讀過書咁撚樣

其實都係出既錢唔夠吸引人去做單生意 uber同dc9咪又係人 分分鐘有一班人做哂兩邊生意

其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少弱智個D唔好講啦
佢讀特殊學校個D都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

樓主應該有讀寫障礙 建議check下

Suppose Uber 司機唔可以問個客去邊之後唔載，
佢地個Call 係拎黎搵個客Confirm 上客位，佢問個下已經 唔岩規舉

睇左三次都唔明

uber 司機唔係接左單就知你去邊咩？上星期先搭完，我一上車已經問番我係咪去邊度

呢個post有三種人
一種睇得明
一種睇唔明
另一種係無睇又跟住屌嘅小學雞

睇完都唔撚知樓主講乜
On99

樓主啲 19999 笑到我仆街

佢接左我cancel唔係會扣我錢咩？

又話唔知距離我幾多先扣 條線係邊

咁多地方坐過uber 係香港班司機最撚麻煩
打黎問你去邊叫你cancel

如果唔撚聽佢電話, 佢又慢慢兜博你cancel

好有雞皇飯feel

無追post。淨係睇左佢段野。唔知佢講乜鳩

其實可以投訴真係
會退返cancellation fee

我要睇番你下面解釋先明
你可唔可以明示個第一個司機係9 up緊呢？
我地一開始點知你目的地唔係九龍?

你個標題又讚緊uber
讀者一睇一定係assume左個司機做左好事
點知前半段係講佢拒載
原全係將讀者既心理玩弄於股掌之中

仲要好多人都冇call uber經驗
唔知一上車問你"上唔上九龍"係等於拒載

樓主寫作攞2唔緊要架
如果DSE寫作係以膠既程度比分 樓主一定6星星

up mud 79?

Uber係香港出冇耐，

果時坐過幾次

次次都好有禮貌喎

記有次有個應該係中產咁，著晒西裝

又幫手落車開門，又有水飲

好似去左日本坐的士咁

重點咪係你出咗冇耐果時坐過幾次囉

嫌三嫌四都算，仲要拒載

之前有一段時間我都成日坐uber. 未試過拒載，但如果司機唔like 條路線，譬如過海，就會比好低分我。我自問係一個好客，上車打個招呼，基本上全程唔會出聲唔會講電話唔會要求司機點行。試過幾次過完海塞左陣車，司機竟然比一兩粒星我。（雖然佢個系統係唔show司機比左幾多分，但由我之前坐左幾多程車，今次跌左幾多分，可以大約推斷司機比左幾多分。）

我覺得超級唔合理，你話個客麻麻煩煩，比低分都講得過去。因為唔like個路程而比低分，又沒有上訴機制。我係客唔係大晒。但比錢你賺仲要比你品評真係超唔鐘意。

畀分制度根本白痴

嚴格來說個幾次過海行紅隨都唔可以話塞車，只係去到歐化附近開始慢駛一陣，咁都評我低分。大佬，做司機遇左有時會咁啦，下下支旗都暢通無阻咩。

開頭新鮮感，司機係幾好。坐耐左，發覺仆街司機越來越多。有次call Uber Black, 黎左架好殘既Alphard，皮座既皮甩晒，擋風玻璃有條大裂痕。明顯Uber 係無check下部車，就比佢接客。

email比uber有用
大前提係你搵到方法點email比佢
上website有查詢方法
但d選擇唔會完全符合晒你既投訴
有理無理，send左先

我上次落order係收$60
埋單收我$70
我即email話濫收我
uber覆我係跟行程收錢無收多
然後好彩我有cap圖
我過我落order係行呢條路
司機唔跟gps行收多我錢關我咩事
再者，如果uber唔跟當初落order既錢黎收
咁個個價錢有咩用？即係廢既
上車後想收幾多都得啦
之後uber退返錢比我

不過因為呢次就好少再用uber
因為有咩事收多左你$200其實你都係無仇報